中聯席記者會現場討論

RTHK直播緊

學者們分析得幾好，可以睇下

標題漏左字？

以為支聯辦

其實算唔算同民間記者會重疊左?

反送中聯席呀
諗爆頭幾時多左個支那組織叫中聯席

全港「反送中」聯席記者會，唔好標題黨好冇??

其實無乜所謂
當然最好可以coordinate下
但係其實兩邊係覆蓋唔同聲音

各師其職
呢個多專業人士 可以去講道理駁政府
連登仔嗰個應該係針對班藍絲無差別抹黑義士去反駁

冇衝突, 層面唔同
換個角度
1對2, 冇咩唔好

打漏字,sry